收劉德華演唱會門票

任何日子$580 / $380劉德華演唱會門票4張，可加少量手續費，plz pm

算吧啦

少量。 你地望下大陸人出咩價收先啦少量。

多謝你地提醒

總之有興趣放飛的就PM個價黎啦，感謝～

少量 同你有親？

有飛都天價啦
少量

欠2張，有冇巴絲放多2張。。。最好12月份的 thx

放
12月31日 跨年 $580 二連
1月3日 $580 四連

已有現票 隨時面交
歡迎任何查詢

依家佢地炒到幾錢

呢條共產走狗睇黎都哂氣

跳舞唔得歌又唱得唔係好

咁耐以黎得形象做得ok

而家連形象都冇埋

N年前已經有首中國人。。。

都喺想聽下佢唱歌姐。

啊~~~~~~~~~~~~~給我一杯忘情水

收多2張。。。
請PM價錢日子

留番張飛嚟填海把啦

放12月24日 $580兩連

歡迎出價同問價

樓主係咪收佢啲飛嚟填海

幫親戚收多2張姐，填個杯都唔夠⋯⋯
發覺老一輩都幾多人鐘意睇牛華

好似炒到原價3倍了

thx

你幾錢收到二張？

之前有位巴打原價放2張580俾我。。。好多謝佢

你就好

咁市價幾多 想收兩張俾兩老

但我都怕收到假飛

班黃牛好似賣緊3-4倍價

咪話唔教精你，太子站 D 出口近閘機有個人專賣演唱會飛，牛華你預要貴一截，但佢一定有飛仲即場交收添。

THX BRO,有經過再睇下

求劉德華 380/580/980

任何日子

2連或3連或4連都ok

日日都企係度？

理論上係